有媽媽先定有mama先

娘

有老ma 子先

老母

母后

麻麻先

有媽媽個媽媽先

有耳先定ear 先

媽媽不必擔心我

Mama

因為電腦有英文輸入法先，中文已經係遲幾代先有

Mama woo woo woo

Didn’t mean to make you cry